公屋好值錢！太和邨呎售1.37萬 料貴絕新界東

11月08日(三) 16:53
東網電視

公屋單位再錄高價成交。資料顯示，大埔公屋太和邨喜和樓中層29室，實用面積217方呎，以297.9萬元登記售出，實用呎價13,728元，料創新界東公屋呎價歷史新高。

事實上，是次成交呎價亦為全港公屋第七高紀錄，更打破同屋邨今4月以實用呎價1.33萬元售出、新界公屋最高呎價成交舊紀錄。
─ ─ ─ ─ ─ ─
《骰寶坊》誠邀各地【賭王】【賭后】挑戰神人境界，每日更有百萬籌碼等你領取！
立即免費下載，體驗《骰寶坊》最真實、刺激的多人在線骰寶遊戲！
遊戲下載：

太安樓萬二唔駛

又近叫雞

痴線，217都要3m